邊款大陸卡包埋翻牆架？

準備聽日番大陸踩場探險

香港出既大陸數據卡都唔使翻牆

7仔買？

？

?

去7仔買中國移動個隻一咭兩地儲值卡
唔洗翻牆都可以上Facebook

好。唔該你
我去問下先